日本程式員/設計師係咪一定要化妝?

想去日本做野但係唔太清楚

男人唔洗

女性

出左門口就expect要

倒垃圾都要 何況番工